緊急 個人對機場熄燈斷網既睇法

由於連登充斥大量假消息
我先假設早前真係有熄燈同斷過網
呢個可能係警方測試系統 到清場時將利用以上手段作大規模震壓 到時記者斷線做唔到直播 係屋企既人根本唔會知道發生咩事 希望各位手足小心 去留自己衡量

冇人熄燈呀屌你

假撚到 根本人多所以先上唔到

既可以製造白色恐怖
等和理非唔敢再去機場宣傳

同樣地
睇佢地行動咁快 咁敏感
即係表示 香港機場係至關重要

我地 以後更加要 經常性地去機場和平宣傳
等佢地自斷手腳 or 我地 斷佢經濟命脈

好似話航班恢復 大家唔洗理我呢個post了

燈冇熄
但signal呢樣有冇熄過
根本好難fact checked到
有都唔奇
始終封鎖消息係共狗慣用技倆

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

機場live，三個source

今日成個連登嘅熱門post冇人fact check 咩6點清場 政府cut交通同網絡 t1熄燈 全部都係流料 成班人俾人帶晒風向

thx 唔好再推呢個po了大家

網絡冇cut 成班frd加埋我用3g全部收到

係就好

辛苦手足 我啲同學gp 話佢哋有朋友收唔到同打唔通
我先咁擔心